【姦劫犯吊頸亡】警一哥：驗屍證頸有傷痕窒息致死

九龍灣姦劫案48歲疑犯日前在秀茂坪警署羈留期間，懷疑自縊身亡。警方翻查閉路電視稱，疑犯當日在臨時羈留室的鐵欄內，伸手出外至大約2呎遠的地上，偷走一條電腦用的LAN線，其後用該線吊頸身亡。警務處處長盧偉聰見記者時指，驗屍報告證實疑犯頸部有傷痕，相信疑犯是被繩狀物至窒息致死。

早前亦有警方消息指，疑犯搜身後曾被帶離羈留室，懷疑其間偷取電腦LAN線，及後扣在羈留室倉內花灑頭上吊不果，雖被安排轉倉，但在轉倉後6小時被發現身亡。盧偉聰拒絕透露細節，僅稱警方會繼續調查案件，亦會調查今次意外是否涉及人為疏忽或錯誤，亦會檢討當中的保安程序，是否有漏洞。

唔通

邊個吊佢上去？

4大探長時經常有打死犯

會唔會打暈再掛上去

係自殺就直接講啦 有咩好調查
點自殺又唔講 擺明被自殺 黑警

陰毛論:某案dna 報告唔match , 有人要出事.....

諗返起星爺套9品芝麻館，殺完人再偽造頸死

咁都係一個落毒 一個再吊

一樣都係殺完人再扮野姐

係就快啦
等你講證據

我估係偽造證據

無話係自己勒定俾人勒喎

吊頸死同俾人用手勒死唔同，係分得出架喎

係邊樣先

Lan線傷痕同繩又唔同

條lan 線又唔攞出黎睇下，有冇其他人指紋

疑犯屋苑cctv查左未，同强姦案發時間係咪吻合

點解唔答個別事件，不作評論嘅

被繩狀物至窒息致死。

因為自殺同被殺係兩樣野，係驗得出

佢依家唔講

漏左個動詞，係漏左定專登

在說明這一理論之前，先說說勒頸的死因和吊頸的死因不同之處。前者是以氣管被堵塞造成的窒息為多，後者以輸往腦部的血液被堵斷所造成的腦內缺氧而死的占大多數。

不要說了

求其搵條友隊冧佢就當破案

仲有死亡時間？

越睇越似虐犯重手得濟
例如勒頸俾佢窒息感覺

其實點解個女仔好似無咗聲氣咁？

個女仔可以點？你想個受害人出黎開記招？

自己吊同被人吊又點分

屌你老未成個星期都未撚驗傷真係仆你個街

會有掙扎痕跡

力度唔同？

所以死因應該係有明顯分別？

窒息原理上係俾人勒死機會大

佢都冇話係吊頸

全部傳媒就話吊頸

有，btw 老燒條片有解過

比人打暈先吊呢

被人吊會掙扎 傷口唔同 暈咗先吊就冇唔同

向腦部供血的動脈有兩種，頸動脈和在脊椎旁邊被骨頭保護著的椎動脈。勒脖子的方式，即使頸動脈被堵住，但被骨頭保護的椎骨動脈是堵不住的，但上吊的方式，脖子被斜上方吊起形成了角度，因此內外同時堵死，向腦部的供血剎那間就停止了。
兩者的差異從屍體上即可明瞭。勒頸的屍體由椎骨動脈向腦部的供血雖繼續不斷，但相反地由腦部輸送血液的頸動脈卻被堵塞了，因此變成紫色而瘀血; 上吊的方式則不見瘀血。

瘀血

點會同你講係被自殺阿
係咪傻架

Agger
慈母大義滅親爭取名聲係呢舖啦

六月飛霜 戚家一十三口死得好慘

返去70年代

上面個撚屌標題仲係吊頸真係徧頗到一個點

我老母深藍絲都唔信自殺，都幾年冇試過咁一致去屌單新聞。

頸有傷痕 咁身體其他部分點先

其實lee單野冇政治成份 絕對係加分野丫
捉到咪捉到 捉唔到咪懸紅
都唔駛咁丫

dna報告呢？條女唔洗認屍？
警犬諗住玩拖字訣？

今朝番part time先聽到有一家人係到講話一定係畏罪自殺

毒媒洗1腦成功

醫院驗定警方驗？

好多人聽少少就扮知道唒， 連登應該仲有唔少人以為係疑犯屋企搵到既iphone 係屬於女事主

好心唔好懶叻 真係以為自己神探咩

我班濕尻藍屍同事信喎

重要死撐猶差，話佢地冇殺人動機，冇可能殺犯

點解吊頸都有得懷疑
有cctv睇住有冇人入過去個倉到
有咪有機會係謀殺
冇咪即係自殺吊頸死
發現疑犯死左果個猶差一定見到最初個死者係咩情況
問下個猶差咪知

會唔會其實強姦係班休班警做既，跟著隨便搵個經常犯罪者頂罪，但知好快會俾人識穿再殺左條友，搞到好似自殺，完事

全香港都有閉路電視，但羈留室就無喎
啊唔係無，不過咁橋壞左喎